[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [520] 仲有冇人玩失落的龍絆?

冇

有
龍絆永恆

520post

1001唔開post

新手留名

吓 冇人玩仲開post?
特登唔開

唔玩都開post睇佢幾時執

成班龍叛,睇佢幾時執都講得出

明天新pool?

4月2

睇唔明啲c5 果啲講乜

普攻5下

真係少咗人玩 上個post要一個月先到1001
以前一星期 就要開個新一個post
希望1.5週年吸引番人流

難啲
呢度啲人小圈子

又係
多數去巴哈組隊玩

根本唔洗組隊
而家打咩街場都輕鬆過啦

差D想話再也包唔開PO

考慮緊仲買唔買特價包

好出奇呀

睇黎要真龍HELL再也團隊先可以出山

推

好想訓住過真龍

想分享喜悅....

仲再也團隊...

post都唔開

上一上就中 儲石二週年再現

勁

中了

仲未回到家

嘩
異色龜
環保龍絆

nottoobad

blocked

埋單24000石+3 10抽+50 單抽

block 𠹌咗！

冇心 唔好扑ok

冇咗#42

+1

新活動劇情無人討論

唔建議咁做

skip 晒
好睇？

唔好睇

新手想問下渴求之心點跌
加倍刷10場中級都冇

睇下有無打錯怪
無既打多10場

冇
高級係咪唔會跌
我見佢顯示得中級有

關卡個"+"到有得睇跌咩

顯示中級意思係中級以上
你㩒低級珠會得初級顯示就係咁嘅原因

正 抽唔到新刀 抽到法克

新劍先岩

新劍屌打法克

試下先

勁勁地?

咩咩

屎

咁抽唔到新劍 抽到法克當安慰獎

唔識用

抽唔到 棄了

跟

#38

我連#65都見唔到

送嗰張5星角色卷玩緊考古？第1批5星角嚟嘅

8500露卷

有冇巴打可CARRY 高光
有補

高光牙

高光我曾經都GG，出左光牙之後，升爆6星弓用暗弓過左
但而家都未過到火牙高級度死

有新臉孔

唔算第一批

火牙高有人用3沙音+弟補(要裝抗暈)

想入坑龍胖
想買個多石帳 + 一隻自選限角 同 限龍

請問有推薦角嗎 唔該

點解仲係KEEP住有新人

好遊戲不玩嗎?

法克

解教官任易左好多代表乜

仲法克

復活了

大龍肥不死

玩左兩個幾月都仲有4屬超龍過唔到嘅玩家表示
多左呢D OP新角 抽到=打到高光牙 同高龍改左每週獎勵 = 點都會整到D520 的確係會放番多D時間玩下

之前一個月都係hea玩就算

夏儂唔sick用

last idea 執了
唔知幾時到龍絆

肯回龜未

冇咩可能
an榜最高收益仲排50內

S大大課緊果排長期TOP 10

4月1號姐 嚇我唔到

好似係琴日出架喎

睇到了 隻驚唔差 係唔夠龍胖好玩姐

真話...

last idea唔係開左無耐咋咩

未夠一年

抽蛋game 先有得做

時空腦單機驚都未執 佢月費制就執先

SE執手機GAME快到痴線

有gtrj

真
諗諗吓都係唔好課咁多落wotv

課都課Gbf 一定唔會執住

垃圾驚

我都覺

輕輕鬆鬆

新活動！新資料！

有咩新野? 唔想浪費data落辣殺驚

...有狗撚

ho fuck !! ho fuck !! 新召喚！！

4月1有得撚狗

新暗要壓血

抽到新劍冇忍

隊牙

想問下黑人弓點打到高傷害
唔識用都已經70環

2技-->爆發-->立即1技-->爆發-->立即1技-->1技-->2技

一定要技能龍？我得條毒龍

低傷D囉 咪又係咁用

有無ching帶打高光牙

入大圍子@PKM大師

我可以幫手

When hit

等你地

個任要人升100lv天才卡...但本身升左唔計咩玩法

me too

比你升夠兩張

但本身已經2張滿突100...

3萬thx

Last idea 點會執？
平成最好玩嘅game
SE game最高！
龍絆呢啲垃圾game執都未到last idea執

打咗巧耐終於贏咗

勁..

呢家係咪有老手帶新手果啲系統，想拎3000石仲唔夠真龍打

真風中級你用入場券應該唔難

睇下有無巴打幫你

有

龍絆呢啲玩到板機指辣殺驚
Last idea就唔同
SE驚最高

珍

笑咩笑

巴打幾點要打？我都應該可以幫到手嘅

144唔見咗

過唔到堆新手任攞少幾千石

琴晚訓左 你地約個時間係到講聲

打唔打LOL

...S大大過唔到新手任

有咩咁好笑
我講事實

3日冇上黎要追po

又有家務?

掛住玩龍肥

順便幫過埋牙ok? 巴打你幾點可以？

有冇勁人可以幫新手 想攞5000石任

要搞d咩

新手想問而家係咪唔抵抽

今晚10-11點你地OK??

咁歐 咩都唔洗搞啦

OK!

龍絆日先最抵

龍絆日岩岩完 依家個池常規黎 建議你留石等龍絆日OR等4月尾火紋
不過最好貼一貼你BOX有咩英同龍上黎會好D

Sor 真係啱啱玩乜都無應該無咩建議可以畀到？

我會建議你真係想長玩既話買個石AC 揀D齊D英同龍既AC都係幾舊水 你可以上網睇完貼個AC D資料上黎 呢到D巴打會比到建議你 我都係早3個月到買左個AC 依家已經追到好大部分進度

可以參考下呢個DPS網去揀AC

有冇巴打可以幫幫手過真龍同中牙我癈，路人場個個跳場

咩真龍？
應該可以跟
睇下夠唔夠腳

如果火我可以幫下手嘅

Gun 喵刀duck
開場未

Sor 我意思係解任打中風 我應該可以

推到巴打開場 好悶
是咪中風中人

係 id係524-0303

已開 524-0303

已開 524-0303 thx

等多陣唔夠人就轉街場比人入

好 thx

55分轉

依家轉？

ok thxxx

又得 呢隻驚無人玩dick

ho

笑4 再黎
好耐無打過真風
個頭成日比人拉走

id

你西返d高戰d
隻刀成日拉走左個頭

219-2076
btw我係唔係要貼住隻龍？

點set？

唔洗 你企遠d就得
無朱古力就盡快a到有技
隻刀成日拉走左個頭

ho thx

唔洗了 直接轉街場

開牙

佢話我戰力太低 我搞搞佢先 sorry

你差幾多

2000

有奇美拉武未

未 冇人carry我 自己又打唔過

上年1月棄
斷斷續續登入抽下
回鍋2星期
整左2把614
但街場打唔贏真龍
有無推薦group可以入一齊打

你睇下22000計 每隻5000幾都有

thx仲差400幾

唔急
你5000戰要過中牙應該要搵多兩個巴打

我過多幾日再嚟多謝各位巴打carry

有冇巴打可以幫手過中風牙...我用火補5000戰力, 識撞波同避招 (偶有失手), 但野團D人死得太快無火力, 次次死剩我幫隻BOSS R痕

首過黎咋, 純粹解3000石任 求幫忙

場id 呢

258-7200

以為打中風帶錯野

冇左D老屎FK阻住哂 龍肥POST又復活

感謝大佬幫忙, 好勁呀你地

珍=,=
新手多到

師兄順手帶埋禾過中龍

幾時帶禾食糖水

差牙 中級，呢家係咪仲係4法克黎打？

禾角得超光單挑仲易過街場

自膠

唔係

個名改左光復香港 時代革命 比垃圾任狗封左ac

肥婆工作室

係咪有巴打帶風牙中級打左十幾場街場都過唔到

我個名有光復香港喎

你用咩

光復香港 時代革命

街場啲人係咁瓜

感動

認同

屌，我之前個公會寫哂五大訴求，跟著有一日比佢Del哂，話我違反咩咩咩，原來真係會封acc

我叫左公會既手足幫手cap圖，個公會名都係叫光復香港時代革命，日日都比佢del名，日日都同佢改名。

屌 搞到我淆撚左 諗緊改唔改名

隻驚斷斷續續咁玩左咁耐都未出到臭G

好事嚟

帶禾打水牙未

改名保平安

屌死奶共任狗

執柒未

未

終於升完戰 有冇可以carry我打中牙？
704-5642

刷牙將追加新難度

有冇師兄帶刷7把暗614

8把624要幾多把614

614+D524=620

急不及待想玩玩了

又見唔到#234 #244

小氣到...

咪係...唔開心了

龍絆post 有bug....

好缺水角
係呢想問下，有限資源瑪納之環升爆邊隻暗角先？
我見有幾隻都有70環

夏濃一隻打贏全世界

打高光牙同真光龍黎講
50環夏儂同法克成本最低

70環3-4星成本低5星好多
副團長可以慢慢打到614
補克都有用但唔係太多人中意搵

5星70環應該弓最易搵團
但斧/蘿莉槍/毒短/家康都打得
唔好升隻垃圾魔杖就得

5星毒符係咪期間限定？我搵極都唔見有

yes

thx

用住4星頂住先

係咪少左好多人玩？記得好耐之前飛鼠巴火短帶我過真龍果排個PO推得好快
好耐無入過呢個PO了，連個頁首公會都唔見哂

連登四幻神已死

4星仲好用過5星，唔駛留意血量

一個糖水佬都夠頂能死四幻神啦

624出就回家了太易玩個個都唔mon post

岩岩出真龍真係難玩到痴撚線 打左十個鐘先過到一場

咁睇黎隻家康可以升左佢70環先

有冇超光團

原來1把614要200銀

畢咗業 唔小心整多咗把斧。。。

抵

有冇師兄可以掛莉莉或者冰槍出黎

撕紙狗個公會係咪俾任狗ban左

有冇 4lv s1 林佑助戰

今日兒童節終於拎左真龍超越者
好開心 順便慶祝黑警多隻中招

仲有人玩

失蹤人口

以前一日幾個post

無咩野好討論

大把野討論

討論幾時執

幾時

送咗咁多槌 追番晒啲建築進度 但無人玩

CY玩D咁既野, SV賣過一次豬仔, 而家又黎
以後唔再玩CY既GAME

有無大佬們可以幫手過
304-0868

515-3066

火6星武弓好定短好

過咗

終於課咗第一單攞去抽白金 心諗兩彩咁好 點知係咁

除咗講恭喜都唔知講咩

邊度買acc好？

屌=,=
仆街記錯咗夏濃係短
整咗614短

冇貝乜娜咩

勁？

冇用過

屌乜，8x614理得佢係咩

等2點隻補

數字網or淘

我好辛苦先打到一把614

又呃，光牙咁易打

如果想買個跟到宜家進度既acc, 大約要有d咩角同幾錢左右會合理？

要on 龍絆好辛苦喎

幾十到幾百不等 揀D有法克OR龍絆夏農之後連D限定英 記住睇埋D龍 唔清楚既CAP圖放上黎比巴打睇下比意見

呢個呢？

塔單問下 以前玩過宜家得閒抽下野 如果想打真龍惡牙要點砌

呢個要成K買進度 如果你無限金錢想直接追到進度 我覺得有更好既選擇

我預呢個價位左右

補充一下,聖城得7LV,無打過金龍同真龍系列,唔知有咩方向

夏農用奇美拉武 打第一把610 之後農到上614 可以打光真入光暗輪迴
火水風我自己就打高風入輪迴

呢個無法克無夏農 不了

i see

我group有個齊風人武8把光人武8把
全角齊建築爆哂棄左,可以問佢買
進度角既話
不過你買左唔知自己玩咩好

有法克 夏儂？

齊哂所有角

幾錢

證明當哥哥好勁

依家單機仲落唔落毒匕,定上把夏濃劍好

龍肥咁忍得手 時空貓忍耐力0

單咩機

單打光人高

未試過喎

有興趣 tg傾

你睇左巴打個AC岩唔岩心水先 如唔岩又無限金錢 呢個我覺得OK 不過原來龍絆進度AC都幾貴下

OK THX CHING

係咪復活了

人高未試過，超光將毒匕轉做夏劍係快左

我比左佢

我儲咗差唔多6000石了

中完仲有咁多.gun
希望火紋pool真係冇新野要抽

唔係講緊龍絆
垃圾GAME有幾多石都冇用

復活未

甘係咩game

失落的龍肥

龍肥草左萬幾石覺得下次穩中新野
公子十幾萬石都覺得唔夠洗

教練個AC用晒D石未

隻新補不得了

爆前

爆後

新手睇唔明 有冇文字描述解釋下

未 不過遲早用哂 公子咁多限

新年黑貓

我都睇唔明 講核爆隊友唔扣血？

開場血量

交7成血 4830*.7=3381

可以當全世界有多3381血

而個血盾同防buff唔同，可以透過開100盾嚟拉長個血盾嘅壽命

缺點係charge attack好好好好撚慢，因為佢係靠charge artack回血再落血盾比隊友

但係考慮到唔使上buff一樣可以消敵人buff就忍下

但係暫時冇乜用

想抽

就嚟變暗瘡肥婆你問我答

廚房幾大

圖

熊爺:唔係限單抽卷都唔射

口罩會焗住嘅位都皮膚差

大過對波

普通口罩應該唔是好焗

用緊咩護膚品 我禾blacklist左佢先

會磨住個位都差啲 鼻樑下巴

萬寧買嘅cheap嘢

一日戴好耐？

我自己加多張薄薄紙巾係入面 防埋霧氣

唔係喎 成日都在家睇動畫 買嘢先落去戴下

禾用royal級都咁 而家啲皮膚真係唔捱得

咁應該唔大影響至係

咁短時間都有問題 似係敏感

唔夠royal

試下布口罩會唔會？

反而布果啲我覺得仲污糟

唔落街咪得

見d人係入面加filter

要落去買餸煮飯食
冇條友 我夠想餐餐營多

除非次次用完都蒸 唔係嘅話換咗都覺得仲係污糟

我屋企而家一個禮拜落一次 餐餐急凍

新手想問下武器點樣練，見好似好麻煩

餐餐營多唔止生暗瘡

好想食營多

試過
屎都屙唔出

食

人間美食

你鎖定目標奇美拉武先

以前中學成日去間士多食加多兩塊火腿 孖撈兩塊火腿多嗲少辣

星期一野團真係好撚伏

sorry

sorry too...

渣

練完奇美拉2
打咗中級光風牙
應該拎嚟整610定起建好？

利申未打真龍 未刷滿v534

直接做奇美拉之後打光/木牙

610 for sure 打埋高級可以 611

新角人妻正

未亡人

想屌

70 抽唔中， 算 等月尾火紋

隻綠毛其實無乜用 晒咗我5本夢書 應該升AS安娜

再打多5本就得

頭先去到5境跌咗落渠

唔考慮資源既情況下 呢2隻暗奶升邊隻好啲

奶克
起碼光牙有人組 但唔多

今日飲咗1盒檸茶一支益力多 準備飲多盒
滴水不沾

2隻都唔升 睇下5星奶出唔出70環

呢個池係咪普通池？

想飲

係

Thx 隻奶好似好正

想問點升611/612/613/614

打高級拎金章
610整多把610就係突1就係611

無石直上?

唔明
6星武一定要打番黎

合左610 舊果把530有咩用 有無得拆

基本上冇用 但係除非你有好多錢/趕住整第二把武
如果唔係都唔會拆

我以為好似5星武咁有石直突一下

而家狂合6星岩唔岩 佢係咪未出620 630

未出 不過好似就出
如果你打唔贏高級牙 你應該唔可以狂合6星武

6星武勁過5星武

暫時冇

我打得羸啊 但唸緊點 好唔好614

打得贏緊係整614

收到想問下點先可以幫隻英雄+610/620 角色+200 兩張符+400 咁果20係邊黎

角色+200
符+400
武+10
龍+10

收到

武器同龍都各有+10hp
唯一入手途徑就係佢送 應該人人各有10

另外請問夏儂符大家點揀 有絛網介紹唔同角色既符選擇 仲有建築唔同屬法夫納點得到 謝謝

建打真龍換

6星2階會唔會一定要用D524合上去, 迫人打超龍同用埋d朱古力

火武整比火主定火短定三四星角好？

暗武諗緊夏儂定法克

想賣ac擺邊好

兩隻都整哂

火武我整左短刀 火短世界第一

龍肥ac應該冇人買

隻未亡人可以auto高牙 臨聖火先出d咁既人權角真係好賤格

有興趣，

tg傾

中左未

性火本命 5可以衝動

遲下都會歪中，是但啦
聖火緊要啲

終於跟熊大大學師有成 唔玩就中

2

日任都冇解係咁嫁啦 1抽中

黑肉副團長好勁入高牙尻打都贏

又課

睇下呢個先，果位巴打fd冇覆到。

3M露 . Gun

上個龍絆日入返坑但唔知點起手好
硬係好似唔夠勁

一時三刻好難追到進度，淨係建築都Miss咗唔少

新暗奶好似係大人權
有暗奶可以2倍速高光人

個盾可以擋真龍核爆同異常

風光牙都畢左業， 唔係既話真係想allin 未亡人

又升咗少少戰 有冇人可以carry我中風

冇課呢隻垃圾game好耐

Peter哥
咩配置 有auto可以回一陣家

扮

屌all in成百抽都無未亡人

好似FES劍 副團 刀/白毛 奶

我抽唔到未試過

Same 差Fes劍
用副團 暗短 克乜野 奶 過唔到

牙定龍

牙

玩左個幾月到呢幾日先開始認真升
想知水風光冇6星係咪要用龍武?
同埋打真火/水通常點組隊多?

開咗場睇下有冇人入
492-4460

係咪要打主線先？

連眼都生瘡

開多次

追活動先
主線有減半體先打

開咗
523-3295

係 但遲早都會開6星武

太耐無打唔知
真火有：
4菜
斧補兩莉 水妹弓可以頂補/莉

真水：
劍劍刀法
1新刀3局長

其實咩得都 出左復活之後唔介意死既咩陣容都可以玩

等多陣轉街場

冇問題 btw我唔係要踩紅圈？

是 唔好死就得

打咩

中牙 ching有冇興趣

我跳ok?

都得

轉街等多件就行得

依家轉街？

多謝兩位巴打

跳唔切on9

thx 如果你跳場應該過唔到

3毛姐 沒事兒沒事兒

你宜家應該係打高風入高水再入高火開循環喎
打中牙做咩?
再唔係白燕副團長打高牙開箱啦
然後用614武打Any 真龍

佢解3000石個任 好似係

多謝69巴carry我兩次中風 燒咗你咁多毛 唔好意思

正解 而且我手殘 打唔到中龍

我啱啱升左lv，又開哂箱，同解哂教官
可以帶你兩場高光牙，有無練副團長?
859-7434

冇 你介唔介意我依家升

中風龍已經最易，有人拉頭
基本上企係後面做啦啦隊就得

最少要59環
然後要升張4星護符，白燕騎士，用嚟補血

手殘轉太多次圈 結果又死咗btw我升完

升完就入啦
859-7434

59環要再等 啱啱50環

你夠唔夠料升

唔夠 夠55環only

未出高光牙之前，我會叫你練把剋屬奇美拉520入真龍嘅
宜家直接拎把614入真龍就得lol

差啲咩料?
睇下可唔可以用新出果個幣嚟換lol

換完 啱啱好59環

是咪打 可以跟

升完佢又話我戰力不足

我等緊你地入
859-7434

你而家幾多

22500

Cap 你最高戰力果隊望望

咁

咁無計
28000 戰力，即係要平均每隻要7000戰力
7000戰力即係每隻角一把真龍武，加值要600先得。
打唔打高風?

好 如果我入到的話

你後面果3隻滿左環未 呢3隻都勁 有多餘料照升左先都唔驚
金剛晶唔急用既都可以滿破左條忍先 可以打高牙
整埋520 比佢地 推下戰力
建果到 心急用鎚扑一扑都ok
職建最好起碼扑到上31

高風好簡單，揾個人拉頭
然後你做補師，痴住個法師就得。
佢去邊度你跟實佢，咁就過關。

啱啱送左600 個鎚，用哂佢啦
用哂又到2週年，又送鎚=]
高風 611-3014

結果我早排走咗去痴街場打奇美拉 得一把暗劍

升緊

你係首通?

你夠料整奇美拉緊係好 戰力高啲
唔夠就53/520頂住先 因為整真龍武一定要整左530先

係我唔記得放劵

我早排用曬啲料去把暗劍到

補師要用補師專用護符
-> 受傷就交給我治療，用嚟擋核爆 + 回血回多啲
第二張就任意嘅
-> 例如話弟補可以用防異常
-> 命運補打超風要用chocolate
-> 有啲人會用新娘是龍藥，幫全隊+10% 龍化
-> 我係你就會用門票

再嚟啦
360-3299

仲有就係新嘅連鎖Ex
你啱啱升左隻副團長
佢50環 + 15% 血，一定放佢落隊
新手的話，唔死就係最強嘅武器
所以你果隊應該放佢地做隊友
A 補師 (主控)
B 槍 + 血
C 斧 + 防
D 弓 + 技速

已放 thx

你諗下，你補師要 +攻擊嚟做咩?

換埋斧同弓啦

之前唔夠戰 所以升咗

屌 㩒錯制

我意思係，補師連鎖EX 唔使刀 (+10%攻)
+600 都係要嘅 (充戰力)
繼續啦
968-3642

同埋如果你比紅圈lock 實左
你可以龍化，爆之前開一技頂

打到你夠整D510?

仲差幾多條尾?

checking

742-2034

差6條

宜家呢?

差1條

開左，用光入
你可唔可以cap個box 嚟睇睇有咩角同有咩龍，thanks

room number係咩

用光入，search 房，條件係光，無room number
你個帳幾好，補用弟補啦，你怕暈就配張護符，火異常狀態盾就ok

我好似冇火異常狀態盾護符 要等等

薔薇貴公子果張

都係search唔到

因為我quit 咗，再search

我入錯場

thxxxx

風武器，我建議你整劍
如果你有伐由，可以整刀 / 弓
無伐由就只可以整劍

可唔可以再cap cap 有咩龍?
嫁劍配rider kick
郵差要配芙蕾亞
但黑叔叔，同埋局長刀就一定要配伐由

我冇 咁我整劍先 thxx

雷雞嫁劍啦 我就是成功例子

ok 去打普通劍嘅材料先

佢邊有雷雞，係都用rider kick 啦

火屬六星武。第一把先做比邊個會方便打風牙？
槍？ 比工具人或慕慕？

有冇巴打幫打中風牙

610定614先
風牙街場多數短劍法補
好少有槍 斧慕都打得快
你玩打手要614 eg.劍短刀法
但弟補就610都 ok 最差去到奇美拉都夠戰打
問題係街場啲人受唔受

所以主要睇你想玩咩

你開 不過係post約人好難

我刀做左D514
睇黎等埋少紋劍會唔會翻生再決定先

高風牙似乎搶手程度係補＝短＞劍＞杖刀＞其他
但係打手門檻好高
野團見你戰力太低就唔開
之後重要睇埋龍／符／EX
如果唔係開到波都唔夠傷害

打高風牙同超風門檻最低都係補
610基本上都係補先受
龍無光賽都會有d人唔受
超風可能加油槍都得，但就打唔返高風牙
槍慕就算係頂配都要自己開房先大機會開到團

所以我建議係用610補儲一把614, 之後整劍／補杖
之後先整中意既武

有冇人刷高光牙

得番兩盒royal級口罩仲要同條友分

頂，黎個pool都抽唔到暗奶。中左隻光gay劍。原來我到依家先有

揾下有冇平民口罩先

我仲mon緊日森, 而家好少貨放出黎
有冇人打高光人?

第一把 6星火 傻仔做左刀...
有邊隻角可以入到 高牙..

同埋想請教 水風光 哩家係用 6星武定真龍武？

反而六星暗武極速做好

原來班賣相雞炒到咁大穫
賣相賣到有樓 早知我都p到天仙咁令去賣

有無巴一齊打高牙

支持

每個月課100美金比禾牙

信長刀勁啊
再唔係咪劍/短/法
好depends 你有咩龍

上網睇過信長，有印記就用二技 或者爆發 引爆
但係自己用好似好低攻咁

我啲火龍無勁個啲，仲用緊四星龍。。
金鋼石有限唔敢亂用

咁未熊短

等埋黎緊個pool抽完都無其他火召就升佢
唔該晒

Part 2 / 留石抽嚟緊限pool

呢隊d護符要點配好? 未係好識執
諗住平時刷素材可以auto

上dps 網

唔該大大

未亡人完全限定角級數

好彩10張單抽卷內中

抽唔到
棄了

有夏儂咪夠

冇玩好耐

暗屬最強唔見左家康

火短變左火屬最強

而家主線唔係免體咩？
Hard先要用體

好似首次通關先有

原來個angelababy啲腳趾都幾靚

今次新補配咩卡最好？
今次新5星卡 + 白燕？

想問下黑人弓 快刷超水 後面用邊幾隻既連鎖ex ?

甩眼瘡愈來愈大甩
除咗睇醫生同眼藥水仲點先收到佢皮

其實係咪開個新ACC 仲易玩?

我3月27先開始比FRD毒入坑 但我好似已經就黎ENDGAME
27日首抽刷到夏儂就開波,
建築用金鎚, 新手送勁多咁全部31哂都未用完
材料就因為低LEVEL無限體力同翼咁滯, 再加掉落3倍好快掛齊
前幾日有巴打幫解埋光牙同風牙拎610武,
尋日ALL IN 免費石抽中埋未亡人
依家暗隊 腋儂+副團長(70環)+未亡人+3星法(70環) 打緊光牙..
如果唔搞其他隊, 剩低只係農光牙到614就畢業...1個月追哂進度

我朱古力+白燕, 一開始有理無理放次血盾先...穩陣

有冇買首刷AC起手?

打高風牙唔夠戰入街場。有冇Ching有固定團可以帶打刷裝？

差好多？如果打到phase 1黑霧完
或者phase 2出四風
咁會好難搞
我都想搵團刷
但唔係大神carry唔到

以為可以回家 俾人撚狗咁撚都係刪game

圖呢

私了ok？

Ok

del完 月底裝番

見過我邪眼嘅人都會受到咀咒

GG

Bye檸檸 再也巴

係有情巴

Bye有情巴 再也巴

無...完全0課...自己刷左隻夏儂+忍龍就開波

中二病

高風牙唔係4人頂配打好耐, 所以正常唔會有人帶 又無教官任, 除非畢業大神好得閒先幫你解一次, 仲要3帶1

真心覺得呢隻GAME有個奇怪地方就係無614就唔受你野團, 而你打唔到野團就農唔到614...

以前有班大大帶刷 不過已成往事

呢度得我未畢業

禾一把614都冇

帶刷都好耐,應該係出高超龍之前
之後都係固定班底

建議用100-200買返個首抽帳
輕鬆勁多

日日街場有毛就打下
啲灰灰都儲番好多

你岩, 最有效率應該係買個首抽帳, 然後等3倍活動掛材料起手

不過我都起齊設施, 就黎農出第一把614無心機買AC重頭玩了, 重頭玩不如轉第二隻驚

真,冇爆毛日日輕鬆打都就快16把614
冇超龍高龍咁倦

重要係石帳1開波幾萬石
10幾隻限角限龍
而且唔貴

每日只會on一次驚

龍叛

回家了

扑咗師兄

你篇文一隻字都無提過真龍喎
牙高咁易打就算追進度
你拎埋真龍超越者再講
未打埋就想end game

輕鬆玩, 唔打真龍 太HARDCORE 614夠了

依家平鋪610岩岩贏到高龍 有心力鋪齊614 會試下超龍

真。諗唔透

有樓>有樓, 無樓>無樓 個概念

4把520都輕鬆 我大龍肥真係ho fuck

Oj now online

無計 打風牙又耐又累
又設計到唔夠傷害就出勁招玩你
我覺得重累過真龍
打真龍唔識玩30秒可以rematch
風牙玩補又閃標又拉線
最後唔夠傷食4風血月輸真係好頹

請問有冇人可以帶我打風牙

中級

點解仲玩牙

唔打風牙 可以換造乜野裝？

點解仲入龍肥post牙

打超火整524
但都係614最勁
同埋無咁多大馬鋼升524
如果食自己要130尾x4重痴線
最後都係死死地氣刷牙
日日刷牙都未刷完

我自己係打左超火先
第一次過關同週箱可以升一把520
食鋼升到524
之後先刷風牙

用補玩得多其實場場做啲野都差唔多
利申用補刷得4把

我都係刷緊第5把
一開始用補
之後咩職都用下
但愈打愈頹

抽唔到冇得auto, bye

抽到重拾對龍肥既信心

證明自己係歐J人既信心

聖火見真章

唔係話冇新角咩

Part 2 wor師兄甩左龍肥幾耐

我以為佢話下半part嗰個係送, 冇野要再抽

14hr

我大龍肥又復刻
新手福音

幾時先照顧老PATPAT

點解要照顧

呢度有冇discord或者tg組團谷？想刷高風牙

你開我會john

大家好

all in 抽唔到未亡人

有冇團打高光牙街場成日死一個
好冇效率

掛住你

街場高光牙受唔受葛雷絲打? 諗住升黎打高牙

無 呢到啲 Ching個個都刷左16把

見過有人開場 應該得想試下既人會受
過唔過到就唔知了

得2把

又扮-.-

冇呃

點樣先最有效率咁刷錢?
整武器整到冇晒錢

先特滿4隻黃金法夫納再去刷錢關

有冇打開高牙？
有就塞3條滿突金幣龍俾自己d AI
好似30 萬一場

AUTO高牙仲可以帶3條金幣龍 .gun

Gun 5刀

我垃圾打街場蓄錢咋

新水斧好似好勁

又有新野抽

虛空毛換錢

貝麗娜 德菲升邊隻好？用黎打高牙嘅話

Auto既話貝快少少 不過分別不大

Tifa個西實好正

今日單抽中。。。cy 爸爸

課緊邊隻啊又

如何快速搵銀 整武器整到破產

我用啲落葉換 都換到幾百萬
btw有冇人知c524幾多戰力? 上2萬8戰力好難

戰力拍得住D武 不過實力差天共地

全C524應該都過到28k
50環唔肯定，70環角就一定得

LIHKG同盟收生

上模擬器㩒下
你全隊C武頂配 建有咁上下就應該夠

兩隻70環 1把610, 3把C520 , 4隻人都+200, 應該就破左2萬8戰力

打高光牙記得用70環副團長做起點, 其他角只會集體炒車
寡婦仲危過副團, D人有盾就唔會避招搞到團滅

岩岩farm 滿一把槍了好辛苦

屌 我就係諗住練寡婦 已經第一把c524升緊建築
夏儂又驚唔夠戰力比人歧視
練副團係咪夠7千戰就得？

我起點係8000戰. 70環 副團長+200, 610, 1.5週年龍, 滿突白燕+200, 0突王冠+200, 穩過寡婦好多, D人唔疊圈, 唔集合點名都唔會死
就算唔好彩有條友死左剩3人可以磨得死隻BOSS, 留2技解捉人就過到
經驗機率20場過4-5場

寡婦真係唔好, 我後悔整左把610比佢先,
D人唔疊圈基本上已經死一件. 然後死左一件就唔使打,捉人解唔到,輸硬
不過, 如果撞岩3個打手係識打就快過副團長
經驗機率20場過1-2場

個機率都幾低我練完副團長練咩好
有法克 劍夏 新暗短

如果農614黎講, 技術好既劍夏會好過法克同新黑肉 自己識破盾解捉人, 好過靠人

多謝你

屌你老母龍絆

炒哂

中

呀叔貴姓

黎個POOL值得抽?

熊爺大法又贏

E隻勁過水熊爺 J仔又痕

我自己4金幣龍Auto 中牙

原來宜家高級開箱有真龍角

幾多粒？

2粒，咁其實都無必要打超龍了

一星期先6粒，五星期先夠角整D520，咁樣好似唔夠進取喎

我其實已經首通左超龍... 打真龍係為左升建，同埋解教官
反正遲下又開放其他屬嘅牙，打嚟為乜

宜家用蔬菜啦，水熊都無用

純用來解70環 整614仲勁

唔係每個都好似光牙咁弱嘅
超龍都係必經階段

咁嘅話又真係唔駛打都得

復活了復活了

中新龍 可惜不是女

唔抽鳥 等聖火

聖火part 2 要月尾

幾時GMC/DD

想打真暗，升邊個光５２０先？

到時就復活

到底點先拎到多升護符d水?
永遠唔夠用

每日都買水
打舊趣活動拎同換

頭4隻都打得 劍大競爭啲 刀短少人用啲

又執 龍肥又然

睇g大佬係ff post同人討論學到好多野

夢夢模擬戰原來幾好玩

唔夠龍胖正

呢樣真

依隻game新手玩唔玩得過 定係要課好多先追到進度
wfh尾聲想搵下手機game玩

隻game唔洗課都係咁中

佛心GAME. 你想課都無咩野比你課, 每月都送大禮
D野你依家無, 你將來會有

唔該
新手有石抽邊個池好 定儲起佢

可以買個多石acc起手
唔想買acc就儲石等月尾/下個龍絆日

水風 刀斧要做D524？
做到之前用闇614會唔會入唔到街場？

有冇人可以排一排高真龍五屬難易度黎參巧下

整定一把d520就夠
出嗰個屬嘅咢牙就食鋼再去打

體感風火水暗光
左易右難
高光難在暗開左70環6星武 太多妖魔鬼怪隊友

我都係其中一個高真光真係難在變數多

+600 用520 有幾多戰？

8000 多d

buff刀同黑人弓 整d520 呢兩隻應該整弓定刀先好？

buff刀低輸出
弓高輸出

超級真龍最易排到最難應該點排

超真龍首通既料夠做一把520？

開埋箱好似夠

火同暗用D514就打到
水同風係要打手用D524先可以5分鐘打完
光之前係無法克/老豆劍唔洗打 依架是但一隻70環暗角都打到
全部都係打流程 無話邊隻易打
用D514就暗最快打完

pish

唔該
新手係咪推住主線就ok

咁又未必 十字火 兩下洗衣機 隱形風呢啲知流程 但隻手未必過到

盡打活動先 而家呢個好似係復刻 可能遲下直接入舊趣
啲獎勵會重置

推到打倒虛空就得, 因為唔係你會太多羽毛同體力無地方用

復活的亳胖

琴晚喺tg叫左全晚都冇人幫打超火,街場又過唔到

超火呢家有EX
連十字火都可以變龍硬食
可能你撞到街場d人太過份

玩曬event先 拿單抽半準備all in and del game

無計 打多幾次
我之前無復活果陣打左兩三日先過到

係咪有gp ？

岩岩回鍋想問下係咪無水610武?
定我要過左咩關先開放到, 而家得火同暗

水未出 今日先岩岩出風奇美拉, 月尾出風610

風奇美拉 姐係出水牙

九成係啦, 隻BOSS黑色藍色, 唔會爆冷出暗牙掛

姐係要抽木角

萌新想問連鎖EX係咩黎..

黑人弓

好想抽到多d五星龍
玩左個幾月 除左暗屬龍之外冇乜抽過重複 突唔到d龍

幫成隊人加被動
共鬥果陣就幫你主控隻人加被動

唔該哂 解惑了

打寶龍未? 可以拎金剛晶 全39層夠突爆2隻,
另外盡量唔好食基底去突, 你永遠唔知將來會唔會抽得返同需要幾多隻, 超過4隻就食得

同埋盡量突d限定龍先，普通pool有嘅龍絆日有機會中柱抽到

不過新手時期唔好浪費覺醒之露升EX住, 除非揀定做老婆
鬥共有空位可以視需要塞主線角(佢地無限制屬加被動)
火主 儲龍化條同EXP
風斧主 防同攻
水槍主 血同攻
光弓主 集氣同防

當然單屬5星角D 連鎖EX數值高D就用左先, 例如求其一隻唔同屬5星刀角都有5%攻 可以塞一隻
我新手期 共鬥果陣輸出咁配:
1火主
2任一刀角
3水槍主/光弓主/同屬5星
做補就:
1火主
2水槍主
3光弓主
無變龍需要就火主換做風斧主/同屬5星角

懂了 可以做掛件

整裝用曬d錢見人有隻金龍係用黎打錢，請問係咪一定要抽番黎？

交換所>虛空

Thx巴打

平鋪4隻之後就唔使特登打, 遲下有活動送種子, 或者刷奇美拉/70環材料果陣都會打到, 到時先突爆佢地

新coin 換咩最划算

新手想問70環珠打咩最效率打高獅定高虛

主線用掃場劵

邊個CP值高D

2x虛

收到!

睇你缺咩
但真係講抵就金紙

都係 金紙有時用用下就冇

水人高準備

點會啊? 你係咪入錯group?

一隻70環好似要7張定8張

應該唔係我個個,昨晚冇人入group依家個個打超風等水人高

另外lihkg收人

有奇美拉未夠推戰力

未清楚
起碼一開始打風人高,奇美拉係冇人受

屌donki多人到

新公告

好似係你之前開post個tg group黎，唔係冇人打，係差一隻腳

依家都係打風人高,超風先多人打
我昨晚都係3個開超風波,是但搵個街人
近排個GROUP太多人棄坑

因為我首通同埋仲有箱未開，所以想打一場睇吓夠唔夠料升把風龍武

超光可以solo而家好易啦 以前要夾街人就難
超水玩黑人弓輕鬆過
超火就用四隻皮普輕鬆打
超風就不嬲都唔難打

反而超暗焗住要背熟哂流程打
其實最難反而係佢 不過可以用514打門檻低d

就快又爆post

反而覺得超暗易
係街場通過率都算高
可能係玩劍既關係

暫時超暗未有得速刷
我都係用光劍揸流灘
玩短刀拉頭即刻企左係度

好快

802

=.=..

睇黎個POST可以支持多幾個月

算啦,我都係leave group,都唔好意思日日上去問,好似乞人打咁

見到你搵人
依到有冇其他人幫拖，唔夠人

小弟上開連登乞

我都可以打
不過得524弓同514菜
同埋無tg 得discord

我水斧,一場超火
387-0977
如果開左15分鐘都冇人就算

其實唔係唔想幫你
一黎而家有人高 唔洗打超火
最大問題其實係好多 Ching都唔記得哂超火點打 好多都開荒果排一次刷哂啲角就唔會再打 咁就好自然唔記得哂點打咪幫你唔到
Btw 我果陣高風都上黎乞左幾日先有巴打幫我過一場 好少事姐 我超火60角都係打街場 試多幾次啦

其實下下打野團
都真係會打到好頹既
組團又搵一輪
入到去未到十字火己經死一兩件
要過真係好睇運氣

如果有朋友但唔夠四隻腳
不如去野團開限定房，之後搵路人
少一兩個變數
係forum約人真係有d難

唔緊要,我打真龍係打野團先,等自己真係識打先,真係打幾日都過唔到先搵人求救

我明你意思,所以有冇group都冇分別,我都要搵野團打

btw,琴晚終於有一次過到,可以打超風

想買個初始號入坑
有邊幾隻係一定要

我都係靠打野團畢業

首選 劍夏儂+忍龍
搭隻法克就已經叫做完美開局

想再齊D咪: 5星葛雷絲 4星帕提亞
再搭每屬一隻勁角
光5星主角
風5星黑人弓
水4星皮普
火唔使, 3星角夠玩

唔該師兄!!!

又係你

買多D限定角

超光用4法克打得唔得ga

得係得但野團好難
無人拉頭
多數都係一短三法自爆陣
或者黑人弓三夏儂秒殺陣

想賣左個ac換返多少錢幫補下
有無人會收 限定無萬聖槍 mh火劍mh黑龍

貼上來睇下

數下數下好似仲少隻情人節女僕

不過我諗搵s巴拎ac既話會仲齊仲高進度

on9 ga,用左真龍符都係即死

咁應該係建築/加值/武器唔夠
以前未有cex都食到核爆
但係呢家唔好帶門票啦
帶真龍符之後打得慢

有得復活 玩自爆陣
唔好帶票 帶毒符
一開始死一次
復活快快手車爆佢
放棄一條尾復活獎勵

好期待火紋

畢晒業 好悶

超龍都打埋, 個AC買黎仲有咩做

帶打錢龍SOLO超龍

呢家係咪要夏儂solo五龍先叫畢業

仲有邊個玩緊？

我輸了

nga個計算器全部野max哂都係頂唔到超光核爆

法克自爆團 (即係復活後打)
風弓團 (暈核爆, 要LOOP, 唔係100%避到傷)

真係好想頂既咪朱古力寡婦, +100%防+血盾應該打唔爆

有興趣 pm

做咩唔抽未亡人

超光而家應該係興自殺流打

咪老點啦，超光帶真龍符可以唔死就無老爸團啦
舊時超光係1老爸+3法克，開場用龍化擋核爆嘅

我可以幫打

咁應該係我記錯高光sor
超都係玩自殺 or 黑人暈 or 單挑助戰睡核爆

要等part 2

好似再下星期先有part2

我過左啦,巴打多謝你,而家卡緊超光

火紋果4隻升左70環，好似都唔係特別勁咁?

想問下真龍武勁定6星武勁 打得羸6星關 但打唔羸真龍

應該係6星武勁

整到第一把火D520 ,想農風基 係咪整補杖俾火弟弟最好？

有冇巴打可以幫過超光,想升把短刀

@ 再也巴

已經唔記得點打

街場自爆團過唔到,冇人用龍爸

復活左?

520基本上都係用補
野團戰力門檻最低
不過最好有光賽
同埋要練拉線
睇血變龍入phase 2
拉狼拉風之類
長刷比較累

如果肯食鋼上524
整劍比火主都唔錯
都好易搵團 雖然無補咁易
操作又唔難 唔使拉頭
3星70環成本唔高
熟左手可以練埋拉頭打超風

短刀都易搵團但係5星70環成本高
小紅帽好多人爭位
不過好處都係3星70環低成本
同埋可以打超風
整體都唔建議做第一把

補補最難wor 近戰都係9禁過關

唯有練下補

卡機大大仲係巴哈俾人屌緊

屌咩？

聽日有冇新火紋角？

好似冇, 要等part 2

得舊pool?

yes, 得之前嗰3個

拎帝國武打牙牙 巧勁

佢到底咩人黎 成日咁撚得閒玩龍肥

未有火紋暗法表示機會來了

師兄，單吊唔係咁易嫁

今次準備好充足

part 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10

龍絆大股東

我諗Part 1舊角會比你易中d, Part 2先陰乾你
上次MH Part 2抽妹弓抽到想死

今日會唔會復活一陣

我抽到冰雞就復活

乜原來仲有人未冇冰G

笑什麼笑

準備哂材料 70環*4了

兩點鐘 大龍絆準時復活

下

未有*

我感覺到了

咁興奮 原來上次聖火咁多人唔齊

新入坑 聖火第一彈有邊隻值得入手

睇下70環有幾勁先想當年冇冰雞就冇人同你做朋友

唔怪得冇人同我玩.......

尼唔同我地挽先.....

就復活

復活儀式將於十分鐘後舉行

㩒哂80粒mana node就熄得app

阿爾馮斯 hell +++

有void
又要整齊skin

2xx MB

復活

唔到

80抽左右
2火劍1冰槍1暗法
其實整係想要暗法

你d石乾哂

等part2先抽？

FE係咪仲有第2 part?
呢part抽唔抽好

睇定啲無死

大師你仲有咁多石.gun...

想知火紋劍升70環勁唔勁

存左好耐
日日死忍抽既衝動,成就左今日既我

勁 想入grp了

入黎我間屋仲直接啦

part 2 有咩

差冰槍，但得返50抽，唔想搏

仲有part 2 wo...

有70環報告未

仲有戰力

唔覺勁

點解變左單挑防衛....

要單刷幾百場 人都癲

唔想升主

100萬分收工啦

單人only
肝死人

有冇得auto

沒得AUTO 單刷....

On9 game 想我地玩多啲刷人數

主線麻煩到on9

清主線會唔會有咩獎勵
新手d體去應該做虛空任/FEH活動/主線 邊個先?

FEH活動 打100萬分就無咩好打
虛空任 打夠料就停得
主線睇下期龍日出咩

Auto 過very hard

要做任個下煩

又可以sh

點解拎唔到卡既，明明有位

70環冇用 del得

好似話火紋劍勁過主角.....

唔知點解做冰霜隱者武器整極都係5/6

點解做左十鳩幾把刀口武都做唔到個任...

要拎獎勵

多謝jo鮑

1000萬搵鬼打, 上次咩打唔夠1000萬就唔係醉愛龍肥, 諗返都覺得傻仔

你上次打到1000萬

你唔係冇下化

希望今次可以繼續同師兄登頂

傻仔做一次就夠了, 1000萬連key都冇好冇誠意

火紋劍配其他龍勁唔勁?
** 無MH龍

唔係喎, 貓頭鷹滿突x3 + 英雄到來0突x3 + 英雄到來滿突x1 + 安祥時光滿突x1 一場已經有10萬, 活動有成20日, 一日打5場就夠

HI

??

bye

成班辣殺70環出嚟害人

miss u

最近好迷動森
聽聞火紋70環垃圾
是咪可以出返出

去

係咪星數錯？
要最高星嗰把先得

on9 係主線度叫我整武4/6 原來係叫我打虛空

係未有group 入

新手玩左一個星期 有冇巴打可以比個方向我
升曬堆5星去40環之後就唔知要做咩

升哂所有升得既建築
開始失落的農絆

點解唔買多石acc...

巴打買ac 會易玩d。
呢隻game 目前最高目標係6 星武器and 真龍。
想挑戰主要係不斷提升 龍同武器。
5* 龍要相同or 靠金剛精先可以突破
武器既話可以由4星最後分支開始

慢慢做虛空武器or 帝國武器最後一個分支
之後奇美拉武器分支
之後就進軍 真龍 or 人型boss

唔買ac 又少課就等龍絆日補充box （兩個月一次）
今個活動box 都可以抽d 因為係限定，注意有兩part

想問火燒護符會唔會擺出黎賣

情人節會有，ching 等下年

出龍

龍絆日第一次玩龍

邊有石牙

有冇呢條龍都係虐風牙
現階段好似冇咩必要一定要抽

*因為岩岩先無聊對左三粒晶比阿波羅

人權龍黎 超晒模

龍胖日唔係2個月一次

龍胖日 龍ver. 同龍胖日 人ver.

出條咁嘅龍想人棄game

點解
新手問題

我自己覺得:
1. 龍絆日原本2個月一次,上個月先出完,今個月完全冇先兆又出一次,唔知係咪想變一個月一次

2. 唔睇佢技能加個20%攻, 平時可以加到90%攻,仲要個條件咁易做到,基本上所有舊火龍都廢哂,之前mh合作隻黑龍都可以加到80%攻,但係個缺點好明顯,但係今次呢隻火龍完全冇負面效果

成日覺得轉左CEO之後既龍絆耐玩度差左勁多

仲要出龍,你冇4粒金剛晶就要抽5隻

儲金剛晶都唔係問題
最弊係佢隻game，個個活動倒模咁
玩法又唔係過場版無乜合作性。依家仲要咁人權。
好似去緊白貓條路咁

** 講完自己都仲玩緊

不過調轉就係d關簡單又唔洗time attack,相對依賴性冇咁高

如果好似gbf咁打分就大鑊好多

不過一路都預左出限龍,只係估出完主角群就會出限龍(但估可能係出限五屬龍而唔係金閃閃果條...)
同埋將龍肥日變做一月一次,打亂哂SH兩個月一次ALL IN

龍肥開古戰場未？

如果一個月一次龍肥日仲有咁多限pool.gun

原來會爆錢 蝕左5球添

高牙冇人受新手 仲點玩落去
仲on9白貓

光牙其實ok

風牙通關率仲係低，難帶新手

打住中級先

D體水多到你用唔晒...
我999支黃金蜂密..............

新手打乜撚野高牙?

已潔 0了

打光牙先

打左幾多場

光牙用腳都過到

係咁食石掛 雙倍左99場好似1600萬 一晚

新手打高牙一陣2點鐘抽4隻火龍auto啦

一陣抽唔中買個石頭初始重新算

洗唔洗2點前開定新post

龍都無人抽

根本就中唔撚到 113抽 全中重複野
唔閪好抽

All in ?

一張10抽卷就中咗

me2

新入坑抽左石帳 400 抽都唔L中 抽到彈GAME

兩個月一次變一個月一次 都明知伏
唔好all in 下個月再抽

10抽畢業

神魔執笠 會去龍胖打工？

一百抽畢業